有無啲HH地又有劇情嘅動漫推介

好似出包darkness 天降 監獄學園 幽奈
或者洞穴殺人事件呢類撈啲血腥都ok

但去到deadtube 或有ntr就真心唔啦

勇者死了！.......
回復術士的重來人生

尋因異聞錄 樁

魔劍姫

Kiss x sis

我個名

High school dxd

怪怪守護神

男主太撚怪，頂唔順

呢套仲有更新？

好似話休載
等左好耐

high school dxd

high school dxd 最尾d戰鬥 燃到仆街

除左垃圾第3季

天降未來新娘

應該唔會再有下季一來第3-4季都咁差.....二來之後愈黎愈大尺度

仲有無更新..?我睇到個由頭鐘意到最新果個保健老師俾壞人捉左洗腦...好想知之後點

武田弘光啲女真係cls

第4季打獅子王ok燃wo

一誠:我無法手下留情，如果唔想輸就請你全力防禦啦

源君物語

呢套頭200話擦邊球1次，入左2次
跟住一直都好似無乜點做過😂

DxD 追緊小說 好撚正 真係好想佢出第五季

魔劍姬係咪生肉仲出緊但冇人出熟肉？

乜乜狂襲

睇左

連畫風都怪怪地xd

細佬女J唔落

細路佬J得落
但畫風咁鬼似鄰座怪同學就J唔落

夫妻成長日記

細路女****

甲賀忍法帖

第2季最尾第一次同白龍帝打 睇到起雞皮點解咸咸濕濕嘅作品 認真起黎可以咁燃

呢套真係好撚癲
D劇情睇幾次 愈睇愈恐怖
尼姑庵 畫坊 蠢院

將人性醜惡畫出黎 雖然有啲誇張
但啲劇情幾好睇
畫又靚

其實依家啲新番都係有啲H做fan service又有劇情
睇你要去到幾H 幾有劇情
1.食戟 完左十傑可以停
2.下流梗不存在的世界

但係好多人都接受唔到第4季D畫風轉曬....我都覺得崩得幾嚴重下...當然無最近幾套極品崩得咁勁.....

小說依家出到超正囉.....基本上都攞正牌搞得野.....

無人講新妹魔王???尺度中後期同里番差唔多.....小說最後直頭超多P....

究竟食左姑姑未？

戰戀！！！！！

空色水色

依家睇到13 不過係book walker買到24卷 太正 忍唔住買哂

等第二季+OVA

但依家啲新番好多都好悶

記憶中未